[親親Daddy🛑⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [291]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

正評左

屌你老母！

潮撐樓主

樓豬sick ball

樓豬ho ball

決定撐足成個post

又係8角

迷犘全面進場

係電腦開 焗住要copy前post

sor9ry lo

係，無錯！你地即管笑大聲d啦
反正我係廢人一個，唔死都冇用

加返角未呀

殘體字屌你老母

加你老母

嗰bot又壞

講緊會然三角匙牙

鬼唔知你老母係女人

講返曼聯啦好嗎

翻去上堂啦

放左了

真心

如果出力打猁 又怕唔知會唔會影響埋歐聯既體力

但又唔知死唔死守到一分....

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

用半後備出力打利

Martial
Rashford Lin Mata
Carrick McTom
Shaw Lin Bailly Valencia
DDG

一定有pogba 山狗 lkk

pogba 山狗 不了，
淨係要黑腸LLK

妹巴邊會有體力問題，妹住去嘅

冇論如何，比馬迪唞一場啦

Blind生日

絕對唔會係呢兩場
下場fa cup啦

摩佬黎緊呢2場實唔會比佢抖啦

我地前幾日就要出盡力反cup人
人地就例行公事咁去踢場歐聯

兜

留

fa cup照上

Lm睇對痢妹妹比人bench

帶頭兵變
之後UCL同FA CUP出埋局

唔出奇
一陣 歐聯出埋局 之後又比猁狗爬頭 佢實出

呢隊勁過正選啦

fa cup有得爭仲唔出全力

He幾時傷好

白lin不了

如果打猁狗 怕呢個陣卡膠唔夠保護
整體都唔錯 D球員用個波都叫快

過左禮拜六之後就無得吹奏㗎喇

摩狗：退休有排你呌

屌 乜撚topic

真接442
馬 福
lin mata
卡 麥

呢個陣對面可能會重逼甩卡膠打反擊

卡膠 麥湯 無中場咁濟

9成9會 所以先話呢個陣對卡膠保護唔夠

唔想你走咋

屌你艾夫華

呢個post唔反摩

反摩=鬼

完場先反OK? 笑

反摩星期六戰勝歸來！

反摩者 他日必定遂一清算

逐

我盲

已經預計對猁又豬，週中再豬

唔豬加角OK?

唔該唒

十一角

輸你老母
未打先輸 你D咩心態

宜家D球迷要求咁低 遲早猁化

雞胸 啪啪啪啪

deal 贏曬加

賭埋D你會事既數 為乜呢

豬豬豬
日日淨係諗住豬

yes
既然都預豬，不如串左先？
如果然埋，咪顯得禾地有眼光的

為左禾曼

要求肅清曼區
禁止散播失敗主義

死開啦 字都唔識隻

失敗主義可恥
馬迪可恥

上場邊個入世界波反勝

沒有馬迪 你曼聯什麼都不是!

今時今日仲反馬迪坐左幾多碌

反馬迪是真理

馬迪都反

肥西呢d legend都有人反
馬迪算係d乜

有冇人反ddg

肥西反得好!

上次輸近柱咪一大堆囉
單刀救唔到都俾人反

成日救唔到

手法唔正宗呀

反應慢

YOU WERE ALL WRONG!

真

十年鏝迷lm

呢位ching 識D野

企位差囉
輸近柱

珍
禾都覺得渠講得好岩
巧想sick渠

死開啦 假膠

禾新會然 有乜5會

收沙嗲啦

肥西抵比人反

清快啲走 我掩護你

企開D啦屌你老母

咩年代呀 反西都唔比

請下列會員 見字搵一搵我

拉高倫
肥西必須走
莫木之亂
西木之亂
肥西的足球
西雲之亂
球王威污泥
情陷韋朗尼
酒紅色的朗尼

呢度個個都迷西架

等睇聽晚大炒利狗

我宣布old seafood全面進場

留名

係，我啱啱時光旅行番黎

聽晚LKK山狗各入兩球，文尼破蛋
贏咗4-1

好想含cm子

邊個反西出黎隻揪

跟隨了朗尼的步伐了

Rooney Rooney Rooney
一顆心清晰透澈有膽色
橫傳被你控著 大膽分邊

屌你老母

買左100蚊利 情感對沖

和波典算

買讓球 平手盤

你呃鳩我呀 100蚊點買讓球

讓球邊有一百蚊買

外圍

收到風 食緊女

你岩 今日星期五

青又9up

咁買角大啦

左閘可唔可以出 Shaw?

曼係刷角呢方面相當唔穩定

等猁狗刷

而家華隊長無左ban膝頭呢招

賭獌狗啲波真是on9

有冇睇妹妹個predator廣告

係 左右閘都唔刷角

買半細咪算

顫抖吧

班old seafood 又響度uumeme啦

剩係禾猁單邊都角大啦
垃圾曼一定半場都過唔到，俾禾猁壓住屌

聽晚多數入唔到波架喇

訓身重注左客勝

聽日出山狗瘋狂甩波比人痢班小明打反擊

而家諗到佢自轉比人偷波既畫面

all in 客勝好好分
買埋客客先

搵人夾
明知輸硬拉個人落水減少損失

垃圾Topic

Blind生日快樂

不孝子

Glory glory man united

想all in入球細

埃及文明一人一球, 白lin屎波各自爆一球
加埋LKK自隊一球, 啱啱好6球客其他

收到大家生日快樂嘅祝福好感動 好快復出架啦請期待

仆街點解可以咁撚灰

又散播失敗主義

夠鐘上艇

估下邊邊後防會自爆先

lindxxxf

no, smalling.

The boss confirms that @EricBailly24 is now fully fit, and Marouane Fellaini could also return to the squad

終於

前面咁多大佬，排隊都未輪到我

迷摩留名

企開啲啦假迷盲

屎波for sure

肥梳同屎波屌完都出得返
jones實有機會啦

屌那星聽晚有波踢睇唔到

摩佬話拜利full fitness 爆炸都踢得
但no update on 馬仔

雀仔佬同禾出黎

.

原來廢老先係真迷盲

支持爺爺

PUNDITS PREDICTIONS

Man Utd v Liverpool

Phil Thompson: 2-2
Paul Merson: 1-1
Charlie Nicholas: 1-1
Matt Le Tissier: 2-2

好似好耐無見撚羊條gay佬

Hi gum

係

敗走了

聽日都唔出B仔 摩佬不如留到下季先出

你個名都打埋聽晚比數啦

講完LKK多跑動就唔見左了

個個都狂屌雜種 唯獨佢可以比雜種入到
係我都潛了

好似唔係雜種

Johnny xxxx ching呀

Ok

貢能好記性。。

Support

話未fit唔出既 不如等到自己俾人炒L咗唔出

話時話LKK自從佢潛咗之後勤力咗

佢溝到新仔
比人開發緊新世界

都唔知你地驚乜 猁真係咁勁啊 晨早拎左英超啦
Btw潛艇準備定先

打單場 點同一季咁計

Ching心水清

利狗對親我地就變皇巴拜

條後防鳩到咁, 水晶宮都變皇巴拜啦

諗起細緊 白lin球連橫噠Q

屎波跣後白lin撻Q傳俾沙拿射入
DDG攤開雙手個無奈樣
真係成個畫面出哂黎

搵我？
好多野做

上半季作客猁戈場 真係勁肉酸 半場都唔過
摩佬應該會想守 點知後防派膠 之後焗攻

想轟轟烈烈同死痢狗砌一場輸贏都算

好過又大巴和波比人恥笑

比人456 仲要比人恥笑 咁我寧願大巴 分分鐘仲有1分

輸完比利狗上第二捱到季尾 公海咪一樣笑摩狗唔擺大巴

明日個陣
又係LKK
左山 中馬達 右馬
普巴 馬迪
左羊右華 LIN 細

兒家攻又唔得 守又唔得

唔同角度姐

我地球迷緊係想睇對攻架

但摩佬就肯定係要分數為上啦

柒住贏定轟轟烈烈咁輸俾我揀
我就揀柒住贏
可惜現實中係柒住輸

呢度應該冇人會覺得會嬴

馬達9成冇

馬好似傷咗仲未得

但係互個角度睇， 我又唔覺得兩隊波有需要鬥攻打真軍， 高普角度應該都係想有分數走人。曼就週中有歐聯， 求其守和保到個歐聯未得

馬仔仲未傷好

Suggestions that Paul Pogba had to stop training today because of an injury. Will have a fitness test tomorrow to see if he can play vs Liverpool.

另外馬未傷好
西維爾個場都未知趕唔趕到

咁多人傷
摩佬點train

曼迷冇一場覺得會贏
場場都7下7下

玩完
成條中場傷曬

其實幾任教練年年都傷唔少人
搞咩

泊硬巴士都得喇

班中堅最嚴重，舊既新既輪住傷
鍾斯 洛河 拜利

U23竟然反勝到利狗

似係馬達馬仔轉mctom廢lin

清晨留名

Paul Pogba is a doubt for Manchester United's Premier League fixture against Liverpool after suffering a training ground injury.

無普 馬
玩完了

輸硬

已confirm無馬仔 出邊個好？

Confirmed squad members

Goalkeepers: David de Gea, Sergio Romero

Defenders: Antonio Valencia, Chris Smalling, Eric Bailly, Victor Lindelof, Luke Shaw, Matteo Darmian, Ashley Young

Midfielders: Nemanja Matic, Jesse Lingard, Scott McTominay, Michael Carrick

Forwards: Juan Mata, Alexis Sanchez, Romelu Lukaku, Marcus Rashford

等睇普巴今日神奇復出

暫時未有”確定無普巴”既source

Jose Mourinho has confirmed Fellaini is available for tomorrow. #mufc

拖單救世

一分鐘傷出

出楊加爆
其餘企喺白界線上面死守

雲帥絕招: 羊撚狗出波 + 爆遠柱頭鎚

injury:
jones
martial
pogba?
hehe
爆
zlatan

mola mola

普巴今季有好多場對big6都出唔到

射波 唔比牙

Rojo blind比人雪？

留力打西維啦 出堆2線咪算
456 同 789 有撚分別咩

法B首球

傷

Sir Alex Ferguson visited the United team at the Lowry Hotel this evening. Sir Alex spoke to Jose Mourinho and offered tips to the players ahead of the game. [via Mail] #MUFC #MUNLIV

出返黎教啦屌 BOSS

咁究竟有冇大爆

爆可以入返squad

放多個位係後備席扮助教都好

教摩佬排4424
無得輸

同daddy一齊開twin driver風筒屌柒班大帝咋

直接入數就得

食撚屎
傷撚晒佢啦

搞咩傷晒d人？

摩9係米扮晒野，想賣普巴、馬仔

Yes 為左解放山齊士

咩logic

蝕本

🤪

馬會開個猁作客 仲熱過 曼聯主場
今次兇多吉少了

未見過榜領先+主場都冷過 作客

留力歐聯有咩問題

無普巴無馬仔打條撚咩
L9 S7
S3 L14 M31 M39 V25
B3 S12 L15
D1

咁樣？

fb 個反獌 page 同呢個體嘢有關係

S3>楊

見到d反daddy黨長篇大論寫垃圾就想笑

反摩掃進棺材

依句真

今晚冇眼睇

Twin driver

主場多數威啲嘅
作客就算把啦，對永昌宮都打到咁

早幾日巴素利都15 鏝1.1
點知

今晚重出撚羊然後左閘自爆就真係抵撚死
出梳跟住美斯啦

有無人打算身體力行支持我曼
平手盤2.0
贏波又贏錢

有冇ching同痢狗簽定和平協議
比人456了

輸三球當打和

要學干地輸少當贏lu

反獌班友係體嘢有網台節目
比個獌總編串佢地半年都做唔到一集，好廢

冇馬冇普

渣古
山狗 lin 馬達
馬迪 麥湯
牌面都唔是太差姐

淨係對中堅都輸死 何況咁既陣仲控唔到攻唔到

牌面本身係唔差呀
係唔知點解踢到成劈屎啦

打猁應該唔會出馬達啦

中場會唔會搶輸

無妹妹馬仔，點打

唔會放攻中

今晚又要睇ddg刷撲救紀錄

賣馬去鈀 然後下季鈀重聚

通常睇好我地 先會西

最記得mata之前梅開二度

我估拜利後備 又要睇屎波正選

唔係死肥西霸住球12碼黎射
仲要射失埋
晨早帽子戲法啦

你個名

普巴確認唔出得?

今晚撐曼

Loserpool U23 vs MUFC U23

你仲未同陰間老公團聚咩？

個龍係邊個黎 咁都失

馬達對痢之前係咪有球倒掛

今晚call v92返嚟客串一場做領隊得嘛

this ?

Juantastic

雲加接受Sky Sports訪問，透露最近的逆境令他收到很多領隊發送短訊表達支持，並透露費格遜是其中之一，而且費格遜一直以來在自己的低潮時都會以短訊傳達支持和鼓勵。
BOSS

迷雲黨

唔好啦
唔忍心再見佢對哥狗手震
最後變到雲爺爺咁衰收尾

4 Hour Left

book定潛水艇了

第一架已經潛左

要book 定3架

點同呢？ Top6對決d盤通常無咁鬼

反而d懸殊波就有機會造波

佢咁撚遲book 已經full 哂啦

吾返細緊了

細緊：睇路啦意大痢狗

今季兩次雙紅會都無乜火藥味，反而對轟仲好睇

好型

無咗謝拉特 已經少咗好多火藥味

今晚等睇俾猁456

放心LA, 睇個樣魔狗就算落後1球都會死守, 唔會輸好多

奧沙no.1

對精宮後防班垃圾都發夢失兩粒
今日都係左羊右華 中屎波白lin既話
輸3球不是夢

一定係咁出

果場6:1手震真係好慘
特寫

果年好多話題
8:2
再嬴車3:1
點估到會輸1:6

手震係歐聯決賽對巴

No pogba
過唔到fitness test

6:1咩

又病

又射波

咁肯定今晚大巴了

波都運唔到上去了

老豆對返車個樣特別囂

會唔會口術炸

系

Daddy主場對big6淨係輸過俾鄰居
投信心一票

有普巴都係大巴

DDG要刷失球記錄了

我願意用你條命去換今晚同歐聯然波

成撚日強強對碰出唔到

渣古
山 連 福
美禮 馬迪
羊 屎 白 華

有波就俾前面4個跑算了

原本想話用埋你條命黎換

不過諗諗下你條命唔撚值錢

V25 Bailly Smalling Young
Mctom Matic Mata
Lin LKK Sanchez

搶制空屎波最好

冇Pogba，面對痢嘅逼搶
邊個喺中場運個波上去？

又要睇 後衛吊個波上去前場？

對住猁制乜撚嘢空

yes

吊畀渣古控畀人

三弟

今晚應該同之前打哈多士一樣
中場比人搶撚到傻

兒家諗到今晚瘋狂屌波

今晚閪撚硬

希望今晚山狗生性

屌又冇普巴 上次對鏝前本身仲諗住有得打，點撚紅牌

其實個場冇渣古個兩球 都真係有得打下

今晚山狗瘋狂控甩
渣古係咁拍手
妹迪繼續妹
屎波lin係咁甩人
Ddg係咁屌

渣古連拍手既機會都無

渣古

中場無pogba 無hehe踢唔到個波上去
一定要用Mata

再唔係博一鋪

出番
福 Lkk 山
Matic—Mctom
Carrick

泊大巴唔壓上去唔搶中場
後場搶到波俾Carrick下下大腳斬去兩邊空位鬥跑

1213都係咁進攻 唔經中場
俾Carrick 放長傳

當然點都係下風
37波

左褔右山 定左山右lin都好 冇馬達就

433 carrick防中
matic同mctom 淨係掃波
前面mata lkk 山狗(有馬仔更好)

剩打反擊博一分
最好就福 Lkk Lin
但又一定要出山

佢今場又失十幾次possession
真係會456

山 Mata 太慢
無反擊

我都覺得要用mata

Lin後備啦

上定潛艇啦，最後召集

山狗快到甩波

今場渣古一定入英超第二百球

有得串好串

又冇馬又冇妹點打

等睇卡膠正選

但咩戰術都假
除非Ddg又god mode
唔係諗唔到有攞3分既可能

一百球
有二百球 我地排緊第一啦

唔好衰口愛助攻

3分定1分呀

7 9
8
23 31 39 25
2 12 3
1

有冇得諗

和都難啦

望主場打番高少少囉
樂觀d睇俾山慢慢拎波玩，唔駛同妹妹爭波踢

sor
1分

最後正選伊巴 山左 盧右

普巴真係成日踢大戰就傷，平時又唔盡力
愈來愈唔鐘意呢隻nigga

daddy唔出23出18

前lkk
左山 中lin 右福/mata

羊格守沙拿 扯到行晒

輸0:8

咁明顯 仲唔係布力般

我諗一定唔係B啦🤔

羊出硬醜

竟然出我

呢幾年成日都無端端傷一兩個 係訓練傷
訓練出問題 定係隊醫廢

屌你老母 真係出羊

普巴食撚屎啦 又傷 淨係識搞個死人頭
不過條撚屌打親大戰都隱形可能係好事

跳舞整親

靠佢hold波架啦

邊個上場話留力先唔出梳話?

又羊

出羊死得啦

點解又無梳

馬達右翼山狗攻中

羊守沙拿

個陣有少少睇唔明

比人撚到仆街

屌433好地地又做咩4231呀
不過普巴大賽真係麻麻

殘陣都冇乜可點變

會唔會442?

利有費綿龍

無普巴既433=廢

有mata bb

羊又要被放題

福仔求下你生性
冇人可以換你

4231有幾難明

限時90分鐘左路放題大會

左羊

普巴傷咩？無後備？

馬仔

有你添

瘋狂比對面逼搶

馬妹都傷

Mata有得打 對面應該唔係強隊

傷定咩

我就廢事講啦 講親都死

點解又係羊

我屌你老母呀 屌完再屌呀

後備有爆

咩事無啦啦傷

今場都係留力

Source?

no lin

隊醫垃撚圾

清...做咩咁激動

追下post咪睇到

留力R聯唔係留牙

下場sevila

出mata 福都唔出lin

Bbc

頭寒喇

留力打世盃啊

我地仲有爆隊

見羊一次屌你一次

希望樹同lin可以做奇兵

普巴揀波踢 避大戰

我爆

放心Mata打弱隊特別勁

呢個係咩陣
福係前鋒定打翼

屌摩佬啦 關我咩事

屌 又係撚羊 onlun79

教轟就右路放題
教曼變左路放題

羊就快改名叫放題

求到一分都偷笑

見到你個名就想屌
除褲

劇本
65 - 70 分鐘
MATA 換爆炸

諗起撚羊一陣係咁自爆個樣

I want to john 一洞兩棍 oj？

...唔是gay

出你咪一鳩樣

睇完team shit之後All in左猁，聽日約經紀睇樓了

拉shit 又有得笑😂😂

你去咗邊？

出shit 都唔出lin
契仔力量😂😂

羊有既係經驗

不過係被爆經驗

想睇撚楊被中出

後 備

仆街爆鳩佢中後場啦

仲慶祝緊生日

失一次位
撚羊手足就比曼區巴打中出一次

對面廢埃及文明齊曬
左右路放題了

半場都四粒了

唔明摩佬點解死出撚羊

睇死下年買左閘 賣梳

怕佢以後落唔到床

shaw幾時轉會？

等睇神勇牙羊單對單完封沙拿

今晚攻佢老母死痢狗

終於有B仔睇

輸三球當打和啊

好事黎 唔洗再見到佢 谷鳩氣

普巴咩病

唔啦 唔知有冇病

心病
比摩狗玩

4p 腳軟症

同daddy有心病

薪病

我山唔爆seed 就收皮了.,

同呢隊痢對攻，摩佬你無撚野呀

潛艇仲有無位？

攻條命啦

Daddy大巴陣不會變

懦夫普巴

一招幾時復出🙄🙄😏

Ddg vs 臭鳩猁了

呢個陣玩到大巴應該係奇蹟

Nonono 我唔係要佢改風格 只不過，雙紅會已經唔係一場聯賽咁簡單 係一個榮譽之戰！大家都洗左咁多錢 大家都係名帥。我曼要話比世人知 唔止要贏你猁狗 仲要落埋你面！用你最叻個套贏返你 展示比所有人睇實力既差距！你！高daddy只係一個鳩搶chur球員既人。要雙紅會當晚全場高呼LIVERPOOL IS SHIT！

好似練波傷佐。gash 𠝹傷？

無普巴無馬仔

又係你

留力跳舞

穏守特撃

無一招真係扣左70%攻力

臭鳩猁黎?

唔知你講緊乜但覺得講得好！

咁都唔識？

半場輸2球
全場0:5

留名等睇沙拿戴帽

451 定442

屌你又黎

驚馬達俾人迫搶 山神連甩波機會都無

潛水艇仲有少少位
pm留位

似比粒波臭鳩猁任玩

好懷念

冇普冇馬有羊有拉
垃圾爛陣

我硬係覺得呢個442陣黎
Lkk+福雙箭
左山右馬達

痴線佬回歸

希望控球王山齊士又可以表演喪失控球權37次

本身就淨係識甩俾對面

pmed

迪基亞頂唔頂得住沙拉

四檔高比都未返

我地頂唔頂到70分鐘出lin

今次真係靠牙連後備上陣做奇兵

笑

冇馬仔，邊路靠福鳩推了

其實後備得Lin 爆炸換出黎可以轉plan

對面隻閘都快
鬥賽跑冇著數

羊都唔知點守 又比人瘋狂中出

已經預計到反福黨今晚豬波後乜都入福數

好同意
不過現實係一定左山

正常啦，夏天賣左佢兩個解放山９

梳都應該賣左佢黎解放羊子

所以咪出福幫下防守

依件垃圾就收皮啦

條友1v1守又唔得
成日要人執屎
又唔識後場猜波，下下大腳斷波

妹咩事？呢排冇跟開

摩佬準備賣左佢解放左山

外圍開到利讓平半

上場波shaw好似有腳回後比daddy屌 所以無得出

羊實俾沙拿撚死

邊面熱D先，如果曼係低水既話有機會和波

高水既話就豬波

今季既沙拿1 on 1冇人守到

羊連摩西先都撚到佢

又猁榮基

出羊，中出300連發了

又要睇撚羊比人無限中出

今場靠mata殺猁

今晚我曼贏

ha 幾個月來終於得閒睇波

其實我估daddy65分鐘換 羊換梳
半場守0:0 下半場再換梳偷雞

又要聽條仆街打j

半場守到0:0我乜都得啦

落街放狗算 唔想睇 豬硬

有冇核潛艇比我搭下順風艇

講真猁條後防廢到咁個75m先生都唔見得幫到幾多，摩佬肯同佢地攻唔係無機入爆佢

豬9硬

但係對攻都要有攻擊力
半場都過唔到, 一去到對面禁區頂又會失控球權

中後場都唔強

有冇人用樂視
入唔到

首發陣容出左未？

對軌賽前又係個個話輸硬

上次有奇蹟 摩佬換左馬右山先嬴

今次真係......

希望山狗今場可以全能到仆街

發你老母咩 大陸鳩

望就望馬達加山狗 有火花 加福仔生性

D人成日話比時間夾，都第９場啦夾到Ｄ咩出黎

正選陣容有未

出咗馬達打撚死猁啦

走啦

今晚贏波一星期唔打J

馬達對精工打得好

希望福硬爆加肯出波

下 開波前十分鐘問有陣容未？ 你戇鳩嫁？

真心撐

又要睇福頭死去死衝

爆閘定假膠呀

我好憎猁

United lining up with Mata behind Lukaku, Sanchez on the left and Rashford on the right in the attacking drills. Often changes for kick-off. #mufc

理撚得你憎咩
大陸仔番去第度傾波啦

贏到拎一皮野出嚟抽奬呀

唔洗理條爆閘狗

走啦阿狗

又左山

左山好撚廢

好撚多痴線佬突入

唔迷阿了，只係朋友係果邊吹下水咁解，會轉會

fuck off bastard

咁撚惡做咩撚野姐

今晚有猁榮基
屌

右馬達 中山 左福

最成功既球會
我屌

對雜種就要惡

ok

真心轉會

已經死罪

利記必勝

一定要一出世曼聯

一開波就送個波比對家

山狗中間 摩狗

咁咪fit 俾個波臭鳩猁啱啦

似係442

拜利出返，但傷咁耐希望有態

山狗打十號？

睇到羊對美斯就冒冷汗

出你就好

十卜羊囝

不了 會轉會

唉 唔出shaw

負評佬負評呢到
負皮死全家

福仔好大隻

排腹肌

楊格

摩佬又寫紙仔

福又玩百米賽跑

寫緊生

梳唔撚用就賣撚左佢啦屌你老母
羊都要抖下架

嘩屌

邊個敢反福？

GGMU

lkk二傳

！！！！！！！！！

福仔

牙福

福

呢下有C7影子

唔好撚j呀反福黨屌你老母臭閪

反福黨呢

C朗

Chok射 成個身擺動靚到

好撚靚

C朗式入波

反lkk黨呢

好有力 力量嘅表現

反福又收皮

福仔要踢爭氣波

福上位了

唔好守呀繼續攻呀

拜利又殺人

拉柒碌柒

睇返福仔呢個轉各向已經FAKE得好好,
但顯得阿朗果種靈敏仲恐怖

百屌成材

狼撚到

反福縮返晒入老母西度

福仔好撚型呀

福頭

差少少失波

唔睇名以為阿朗射

Mata令到前場進攻smooth好多

盧卡古愛助攻

山9幾時先識入波?

冇乜點掂過波暫時

疑似有form嘅進攻

拜利好好J真係 唔好再傷

球入波成個動作流暢到

冇普巴順左咁多

山狗d逼搶好勤力

新奧斯卡

雲迪克

哇!!!!!!!!!!!!!!!

now班撚樣j vvd j到

勁撚到

褔仔勁到仆街

迷福了

屍福

福仔 啪啪啪

我屌

Cls

要binc了

拉豬

丙福出現了

成一個位

LKK 福

Ford b

冇馬仔冇進攻

奴卡古今日做咩識得身位咁勁 定係利狗廢

Lkk頂贏咁多球+福仔無死扭

反福收皮日

LKK暫時打得好好 前場勁咗 有form

LKK既功勞

兩球都係DDG 射上去

兩下lkk都好有功勞

Lovern

無雙了

戴左隱形眼鏡 終於睇到個波

兩球都係Lkk 恰到Lovern 做到支點
先入到波

發生咩事
成季第二次呢個戰術有效
第一次係對熱狗

神績

不過再屌渣古

黑雙煞

456!

福勁到

LKK尾機到

拉一招

羊

75m喎 成個波送俾我哋

猁榮基:
如果vdk 果球入左

酸撚到

唔好話我事後孔明

個龍門避得幾靚

羊真係失鳩禮

75m唔係好撚勁咩

咁入唔入到啊

係街無得睇
點解贏緊波架

vvd？收皮啦撚樣

福上晒頭

應該無曼迷估到

福仔丙朗式入球

Daddy今日大巴大巴咁打落去班不孝子度

拜利連路夫都殺到

又入黎爆閘呀

都唔知話福勁定猁後防廢

爆閘狗

利個中堅廢撚到 今lkk身位咁勁抽

邊撚度黑

愈講愈好笑

福仔打箭頭幾好 打翼就不了

福咁順都咁樣申請張黃

羊幫daddy含幾多次撚先仲有得打正選

咪出左黃牌囉on9

但⋯⋯佢今場係翼

高普

華西大隻仔

你睇下你呢隻死猁狗肉酸到，正宗死賤種

屌你班友 未開波又話輸硬

呢下啲組織 好正

lkk近排bin9你地c

高普死狗咁

竟然有組織

lkk 食左春藥

以前就費托強姦維迪
而家LKK強姦路夫蘭

有馬達先有依啲組織

即討係咪死左?
個po 入唔到

咪撚理條雜種狗啦

Daddy又贏

一來LKK勁咗 真心 之前波未到已經跳 二來痢廢

以前係世界級vs世界級
依家小學雞vs小學雞

大巴大巴打落你班不孝子度

山狗打中間好好多

兩射兩中兩入波

中龍=入
猁

普巴又輸

下個topic 反摩掃進棺材

山狗彈比佢都好靚既

LKK

卡古勁左咁多

居然有呢d組織

反而唔知對面踢緊乜

08之後得v92第一季熱身賽見過

I mean 佢唔帶波推 係前場走空位 等臨門一腳
佢打翼帶住個波下下百米飛人咁

猁狗尻猜遠射真係未驚過 唔好同班癲狗鬥攻

成日J達子果班人唔見晒

山狗係咪唔識one touch射
係都要係禁區控一下先

Dejan, Dejan...he can't mark a player, he can't made things better

Dejan Dejan, his defense is real shite, he's the hole of loserpool!

大家咪理隻流浪狗

當年次次對親都怕隊長紅牌
而家完全唔同晒

發覺馬達加山狗幾有默契

山狗好勤力，成日去逼哈利簡尼

?

山狗

呢球麥湯傳炸彈都屌山

係咩時空

山狗雖然呢排無波入
不停拉空位

麥湯仔今場

安利簡恩？

大家咁話

麥湯有幾下好抵讚
包波遮線呢啲工作做得好

陳仔黎

屌拜

麥湯d企位

拜利

B仔轉身

馬仔嚟

屌，係安利簡

岩啦屌下細緊

McTom+馬迪好硬

Lkk好尾機啊

拜施丹上身

B仔

BAILLY

麥湯唔做英撚真係晒晒

屌你拜利真係好型

史摩做乜鳩截臺自己友

又唔太上腳

上咗身

華西

華一田

有拜利真係放心好多

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬達 又想食多次

馬達差少少

聽講猁狗話我地大巴？

靚撚到

馬達呢球

Mata:

屌馬達控黎慢慢射啦

馬達

咁攞英超冠軍未呀死猁熱混種狗

猁攞過？🤔

今日呢隊真係曼黎？

有越咩屌

MATA

其實都係，不過靚波要讚

其實利狗d 後防係咪仲廢過下遊=.=

原來有拜利同無拜利係差咁遠

期待白lin生性就可以一黑一白

嘩入左真係金球

Mata

mata

Daddy 贏晒啦 有埋組織

7500萬啲眼神防守

掛唔正個波
掛中就有

咪撚理爆閘狗啦

親親Daddy

馬達估唔到痢後防空到咁
急左

掛到都算係咁啦

係，好撚穩，又有種霸氣喺度

真係差少少

屌那星

打熱血喳嘛

唔入都笑出聲

抵啦射撚死佢

米拿

福仔散得好!!!

嗚呀 mark到美斯隱哂形

希望456臭尻猁

山狗做乜野 , 好似得佢一個成日跣腳

爽

Tom豬勝在傳波又快又準

射龜頭

熱血痢 用生命擋波

拜利d強力頭鎚好好j

有冇gif

MATIC

VDS 好少見佢返黎

有B仔 隔離果件真係是撚但都夠做

沙爺型到

老闆沙

痴線 全隊防守

兩粒頂埋呢個上半場就正

交剪腳

有反撃就得 理撚得佢

費SIR個BUFF 好撚勁

鏡頭仲未影到boss

羊好肉酸姐

真 講兩句成隊波唔同左

其實見親山俾人踢都覺得痛到仆街

死亡筆記

lkk撞到猁都散

希望妹睇到自己有咩不足, 點解果陣費SIR唔揀佢,
曼D進攻一直好明快, 睇下史長老有幾可妹妹下

小氣簿

更衣室

美麗踢得幾好

全能中場
搞搞下只能射波

美麗傳波又快又準

好似撞到自己傷傷地

賽前正選名單一出係咪個個都屌出福仔

Bailey重要性僅次於Ddg

今日費sir有入更衣室？？

邊個話羊契仔先有得上
Mark到沙拿無波掂

LKK今日前場做支點咁屈機既

仲易打過水晶宮

仲未出messi

你去撚左火星?

Lkk做支點
成季無成功過
對lovern就成功

反羊仲有咩野講

麥湯打得好好

mark到猁狗淨係玩傳中

去左酒店

一出佢真係高一班波

佢守沙拿TAP IN個時右腳順腳 岩岩好

lkk呢半場真係好撚屈

無跟開睇唔明

馬達個球入咗就J死

原來搞咁耐一個b仔就搞掂

如果今年佢無傷 有得同鏝砌吓

踢緊兩個MATIC咁

仲有下半場比佢自爆呀ching

Lkk今場先知道點利用身位

山狗都打得ok 好肯傳

都話撚左，摩佬要踢得好，首要係要後防好

下季買多個穩陣既中堅+右閘 其實差好遠

識貨 個陣馬迪都話會教佢野

迷福迷湯迷拜迷古了

頭片睇到我係咁發癲狂叫，今日曼聯真係打得好好

拜利唔該你健健康康

麥湯仔打得起 妹真係變袋底泥

希望今場之後都會識

冇可能

開賽前打左俾摩佬教路

成個KING TIGER

成隊食左春藥呀

中堅其實穩 係不停傷無一個固定組合
右閘華西起碼打多年等文西成才

無可比性

B仔勁過果隻75m多多聲啦

Yes，為零分而戰

出得咁快

曼聯青訓

有拜利真係差好遠

1001

唔計輸比鏝嗰場
好多場失分都係少咗個B仔

摩佬有上連登

仲打多年
買件正選 等文西接後備 穩陣d....

文西都仲可以踢埋中堅

第一球包越位
第二球助攻
第三球眼神防守馬達
75m

第時摩佬走呢件真係最大財產

頭先山狗彈俾馬達個球都好靚

起碼連到個波上去唔洗下下清炸彈

同BALE爆馬干個場一撚樣

一場過都話有可能 一季計就無可能
失分多係進攻不力

希望山狗下半場入返粒

睇真D第二格原來有阿樂

下季努力啦 今季鏝有運又真係勁嘅...

timing啱啱好

留意到班熱狗上晒水抽猁

要搶1001了

屌猁老母！

拜利力量速度技術都有

U開啦兩粒

摩佬！

1001 帶帽

Daddy!

唔好燈

諗起上兩年 12月果陣 92連敗果陣

費sir入去講兩句又係唔同晒

一零零一

要吹奏福仔